你地點睇地鐵個宣傳廣告嘅畫風？

勁似新海誠嘅畫風又炒得唔似
有陣柒味

畫個條友應該唔識畫畫

支那誠哥

駁唔到😂
不如張信mtr提議下請如月群真或者鬼月老c畫番幾張宣傳圖，我諗一定多左人搭地鐵

請台灣佬畫啲地鐵少女都gooder c過依家個個

下次請袁生夠原創好未

WOW!

無睇到個廣告唔知

但係姐係似定唔似

你估真係請高手畫咩
咪又係用人唯親

Btw覺得幾好J d畫風

第一次加入呢啲元素算係噉

明明似係叛逆歲月嗰個靛畫

使撚畫咩
啲畫撳粒掣就有啦屌你

攞下gimmick笑下is ok

你講得無錯
Btw叛逆歲月好好睇
我好鐘意君比

學台灣整返個高捷少女我就服mtr

幾靚我覺得
不過font style唔夾

屌你唔講我睇唔出係靛畫
以前好迷

冇人覺得個骨架好奇怪

將軍澳站黎

搵袁生畫保證獨一無二

越生原來儲儲埋埋咁多fans

犯罪率應該提升

屌

我覺得特別過搵真人影相

拆牆

搵水龍敬黎畫啦屌

完全唔知做乜鳩

唔知點解感覺好新海誠

但係線條生硬，啲色又娘

香港人好多心態就係唔係世界第一就不如唔好做

隻手 同埋隻腳姿勢好奇怪

腳板咁企會扭親

根本成幅圖個構成元素都有問題
人物動作同表情傳遞唔到同文字相同嘅意思
姿勢奇怪，骨架奇怪
背景直頭冇執過，夾硬塞啲人入去好突兀

我覺得如果用返港漫既畫風會有親切感d
同埋話唔定會變埋特色比遊客打卡

咩叫好新海誠
似你的名字咋話
新海誠9成作品都唔係呢種畫風

3D膠質feel

其實想抄日本 都算係好既第一步
我覺得佢應該design隻cute吉祥物出黎 又可以代表到地鐵又可以呃港女錢
紅左仲可以出動畫 沖出香港
香港d marketing人真係好冇sense

望下台灣
望下香港
再望下袁生

kawaii
素直射精

捷運果個畫風好正囉 好似講到兩個有得比咁

明明講緊事實但係一啲都唔抗拒

硬係覺得似係將油漆飛過去佢地度咁

個背景寫實feel 人物2次元feel

超能力廣告嚟

笑到停唔到

一個字，垃圾